中年漢明知地鐵塞車，照帶大肚婆去搞事

學藍絲/白衫講句：驚就唔好出嚟啦！

個老公咩居心

懷疑個肚唔係佢的

其實好撚假，顧實個老婆先啦
仲屌屌咩
講左咁多日會塞，死要去坐地鐵。
死廢中